我想推薦啲同路人既youtube channel!

1:反正我很閑
每段影片都有不少明喻或者暗喻 去諷刺時弊～
以下呢條片係可以稱上高汁！

2:FreeDream Macau
睇呢個 好睇過微X呢啲垃圾

重有d channel請藍絲客串
真係笑撚死人

各位巴/絲打 可以分享一下你中意.既同路人既yt channel！

？